% !TEX encoding = UTF-8 Unicode

\setcounter{secnumdepth}{4}

% - modifie affichage de la section \part - %
\titleformat{\part}[display]
    {} 
    {\addvspace{-10ex}  \filleft \fontsize{60}{30}\selectfont \textsc{\thepart}}
    {2ex} 
    {\filleft \LARGE{\textbf{#1}}}
    [\addvspace{5ex} citation]
%\titlespacing{\chapter}
%{0pt}
%{1ex minus .1ex} 
%{}
% ----------------------------------------- %


% - modifie affichage de la section \chapter - %
\titleformat{\chapter}[display]
    {}
    {}
    {-3cm} 
    {\centering \Large \sffamily \textbf{TP 6 - #1}}
    []

\titleformat{name=\chapter,numberless}[display] 
    {} 
    {}%\addcontentsline{toc}{chapter}{#1}}
    {2ex} 
    {\filleft \LARGE \textbf{#1}}
    [\addvspace{2ex}\minitoc]


%\definecolor{darkblue}{rgb}{0.12,0.47,0.87}
% 
%\titleformat{\chapter}[display] 
%  {\fontsize{17pt}{12pt}\selectfont \sffamily}
%  {\textcolor{darkblue} {\chaptertitlename\ \thechapter: #1}}
%  {20pt}
%  {\Huge #1}
%
%\titleformat{name=\chapter,numberless}[display]
%  {\fontsize{17pt}{12pt}\selectfont \bfseries}
%  {\textcolor{darkblue} 
%  {#1}}
%  {20pt}
%  {\Huge}
 

    
%\titlespacing{\chapter}
%{0pt}
%{1ex minus .1ex} 
%{}
% -------------------------------------------- %


% - modifie affichage de la section \section - %

% -------------------------------------------- %


% - modifie affichage de la section \subsection - %

% ----------------------------------------------- %


%\renewcommand{\thepart}{Partie \part}
%\titlecontents{part}[0pc]
%  {\addvspace{2em}\bfseries\large}
%  {\cftpartname}
%  {}
%  {\hfill\contentspage}
%\titlecontents{chapter}[0pc]
%  {\addvspace{1em}\bfseries}
%  {\chaptertitlename\ \thecontentslabel\ }
%  {}
%  {\hfill\contentspage}


% - modifie apparence de la table des matiere - %
\renewcommand\cftpartpresnum{\hfil}
\renewcommand\cftpartleader{\hfil}
\addtocontents{toc}{\cftpagenumbersoff{part}}
\renewcommand{\thepart}{Partie \Roman{part}~:}% --\hspace{-.4cm}}
%\renewcommand\cftchappresnum{Chapitre\ }
%\renewcommand\cftchapaftersnum{\hfill--\hfill}
%\renewcommand\cftchapnumwidth{3.2cm}
%\renewcommand\cftdotsep{2}
%\renewcommand{\cftpartleader}{\cftdotfill{\cftdotsep}} %Si on veut mettre des pointillés
%\renewcommand{\cftchapleader}{\cftdotfill{\cftdotsep}}
\newcommand\Bpart[1]{\part{\texorpdfstring{}{}#1}}
%\newcommand\Bchapter[1]{\chapter{\texorpdfstring{}{Chapitre \arabic{chapter} -- }#1}}
% --------------------------------------------- %
